
                      Una cosa podemos concluir de manera concluyente a partir de la segunda presentación en pantalla grande de Rowan Atkinson como Johnny English. Habría sido un superior de MUCHO revivido por el inspector Clouseau ante la vergonzosa opinión de Steve Martin sobre el tipo.

Pero "Johnny English Reborn", ya un éxito en el extranjero, un fracaso épico aquí en los EE. UU., Hace que uno se pregunte si este tipo de comedia pintoresca (disparos de entrepierna, trucos físicos, parodiar un género que ha sido Austin Powered to death) puede funcionar. en la “Noche en el Museo / Virgen de 40 años”.
        
            